村口呢，咪成日擺左隻狗係到吠人咖嘛

隻狗咪我養嫁囉，後尾做無端端失左蹤添啊。
原來比人扑左黎食啊，d骨頭仲擺左係村口到啊。
真係無陰公啊。
我諗一定唔會係你做嫁可？

真係唔係你？ 真係唔係你做既？

笑得咁尷尬嘅

德仔

文西

洞庭湖草頭鄉鄉民？

皇室堡...

我都係想你叫返我全名： 達 聞 西

好啊聞西

能夠係屎坑都見到師令你

無，阿琴個人品好，又無乜架子，做朋友真係一流

先生，呢篤痰係咪你吐架？

多謝

哦係啊係啊，咩事呢

哦，冇，得個知字姐

有冇問佢好唔好味?

伙記，你又話呢到最出名豆腐花既

當年好轟動，成個場封鎖晒

你依把咩刀黎

係呀 出名臭呀麻